---
title: " hell yeah"
date: 2009-10-28 00:49:53
---

**email do dia:**

> from: SEÇÃO DE ALUNOS DE LETRAS - USP 
> 
> date: Tue, Oct 27, 2009 at 5:37 PM 
> 
> subject: Colação de Grau Liberada 
> 
> Caro(a) aluno(a) queira por gentileza comparecer a seção de alunos de letras para realizar sua colação de grau.
